﻿## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами как работает цикл forEach.

ОТВЕТ:

Этот метод перебирает в цикле массив и вызывает каждый его элемент один раз, идёт он слева направо по элементам массива. Может использоваться для копирования элементов с одного массива в другой.